人民日報—曼城讓習近平主席非常失望

on9
大陸撚點會支持鬼佬野

冇咗習總最愛既阿古獸